{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023899",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1001638",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 호텔(HOTEL)"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数39室で、韓国語でご案内しております。近くには京春線加平駅があります。客室のスタイラーには75インチの大型TVとユーチューブ、ottが利用でき、追加人数に対する追加料金は当日現地にて決済されます。オンシーズンや祝日には料金の変動があり、未成年者は入室できません。駐車はすべての客室に対して無料で可能で、喫煙は禁止されています。ペット同伴は不可能で、ネットフリックスやその他のottサービスは本人のアカウントでご利用いただけます。宿は新築建物で清潔で静かな位置にあります。リラックスできるように、使い捨て用品とミネラルウォーターを十分に提供しております。客室は広く、トイレや大きなテレビなど、さまざまな設備が整っています。社長と猫たちの優しさが魅力的で、ただ水圧が弱い点を除けば満足できる宿です。一部の顧客はサービスや備品に対して不満足を表現することもありますが、全般的には清潔で駐車施設と位置が良いと評価されています。改善が必要な部分はエアコンの性能と虫など、いくつかの不便な経験です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の客室数は何室ですか？",
            "answer": "総客室数は39室です。"
        },
        {
            "question": "近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "近くには京春線加平駅があります。"
        },
        {
            "question": "客室のスタイラーには何が利用できますか？",
            "answer": "客室のスタイラーには75インチの大型TVとユーチューブ、ottが利用できます。"
        },
        {
            "question": "追加の人数に対する追加料金はいくらですか？",
            "answer": "追加の人数に対する追加料金は当日現地にて決済されます。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや祝日には料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンや祝日には料金の変動があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "駐車はすべての客室に対して無料で可能です。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室で喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスやその他のottサービスは利用できますか？",
            "answer": "ネットフリックスやその他のottサービスは本人のアカウントでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのような位置にありますか？",
            "answer": "宿は新築建物で清潔で静かな位置にあります。"
        },
        {
            "question": "使い捨て用品やミネラルウォーターは提供されていますか？",
            "answer": "使い捨て用品とミネラルウォーターを十分に提供しております。"
        },
        {
            "question": "客室はどのような設備が整っていますか？",
            "answer": "客室は広く、トイレや大きなテレビなど、さまざまな設備が整っています。"
        },
        {
            "question": "この宿の魅力的な点は何ですか？",
            "answer": "社長と猫たちの優しさが魅力的です。"
        },
        {
            "question": "改善が必要な点はありますか？",
            "answer": "改善が必要な点はエアコンの性能と虫など、いくつかの不便な経験です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の評価はどうですか？",
            "answer": "一部の顧客はサービスや備品に対して不満足を表現することもありますが、全般的には清潔で駐車施設と位置が良いと評価されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 331,
        "QA": 511
    }
}